# Quran-Karim
مشروع القران الكريم عمل تطوعي مفتوح المصدر للتعديل والتحسين . قال رسول الله ﷺ : ((بلِّغوا عني ولو آية، وحدِّثوا عن بني إسرائيل ولا حرَج، ومَن كذب عليَّ متعمِّدًا فليتبوَّأْ مقعدَه من النار))؛ رواه البخاري.
